有無人報左CU master?

HKU 同BU 都有人講
無人想入暴大

Hi雞

被發現了

MA programme
In埋

留名

有
拎咗offer
諗緊要唔要⋯⋯

唔記得不推文⋯⋯

Lm

咩科？

咩科先

mola mola
無人報暴大啦

要視像上堂 蝕學費

報左1月中前俾offer

Mphil定ed/clin psy？

教緊書 報左MA 同MEd中文
但我其實undergrad唔係讀中大本科都唔係中文
只係宜家教中文同minor 過中文
係咪好難入

其實MEd同pdge有咩分別？

恕我無知

上面 Psy part time 定 full time?

問朋友就話要實習同唔洗實習～
不過讀完MEd唔等於可以讀左pgde咁可以加兩個pt

不過都有朋友只係讀MEd 學校又肯請佢
最後就變成人工嘅分別
我本身undergrad已經係bed
所以唔需要讀MEd 想補subject knowledge

報左data science taught master

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

中學中文 contract
中學基本上都唔會第一年就perm

Yes, math, interview 都唔洗直接出

LM

張佬

想問CS好唔好 小弟ug stat minor math 宜家係網上MOOC讀緊cs courses (data structures, algorithmic design, graph algorithm之類)
我見有唔少course title 寫住advanced topic 唔知會唔會太難

有

報咗ITM part time, 上星期in咗

有冇人報咗maths education？

出左offer?

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

無報，因為會困身成兩年。兩年會發生好多事

Ching bachelor 讀咩，咩hon?

full time 讀一年囉
其實要發生既
半年都發生好多野啦

我都係直出 但唔係數學

HKU Econ&Fin, gpa 3.40 (2:1)
本身 minor maths

我science 3rd hon有無機會入到
Take過5-6個math phys intermediate level既course都a range

有掛 收得好鬆

ft or pt?

ft

有無文科呀各位大佬

想問下係咪全部CU master program都要有reference 先可以apply

收到張佬offer，1月頭要比3皮，諗緊要唔要

預備緊online application, 試下報mba

same

有錢人

why not

無refernce 無面試
直出左offer
結論：睇科

感覺上今年少咗人 由其係大陸人

恭喜
Ching 係咩科

暴大唔敢讀

文科 唔自爆啦
我就係廢j

好L貴，不過都想試

其實係唔係只要喺香港undergrad 就可以唔洗考ielts?

Same here~ 報左兩個禮拜都無消息留個Tg傾？

係

我都報左文科

一年唔多位可以入

決定唔讀了。
兩年PartTime好困身，但又唔想一年全職讀。

M.Arch 留名

報咗MSW

有冇巴絲報咗jd? 幾個月仲未有消息

如果收到email 叫排priority order ，係咪大機會有offer ?

巴打ug math grad？
有興趣想知

有冇人報左社工master

有無人報左cu JD

十月頭報 到依家仲未有消息
係咪收左皮

Cu好似出左offer 不過佢好多round 可以等下先

我都係十月報 12有offer嗰啲可能係academic 好top嗰堆

係啊
Ching報JD係咪想做律師

係 希望入到

我first round 報到而家都沒消息其實係咪收得皮，i mean interview都沒話有

讀緊 parttime想quit∠( ᐛ 」∠)＿

Why

問過Admin 仲未出過Interview

in 咩

同問

一邊做嘢一邊讀書好辛苦，同埋程度勁淺，係以前Y1-2學既嘢所以覺得好浪費時間，所以想直接quit左讀mphill

bio方面

報左LLM

佢好似一定要留referee既information

就係咁煩，不過hku都一樣，同時有咩報緊一次過叫人寫曬

1. Referres自己login填
2. 去download forms度download份表比referees，佢填完直接幫你寄

我個department 係可以收紙本

no, minor only
minor 大部份都係 applied maths，冇 analysis (自修唔計

PT讀埋呢個sem 就grad

有無得同公司講返學日子早d 返早d 走

恭喜師兄

報左PT SWK, 有無人收到offer?

報咗MSc in Data Science and Business Statistics 希望會收 Bachelor完全唔關事

有無社科人報社工MSSc

想報港大中史碩士 本身係八大中文系 second low畢業 機會係咪好微？ 係中學教緊中文中史 想進修

試吓啦， 300報名費咋嘛

明明出面有一個hku master 討論區
點解要入cu master 度問⋯⋯？

但係聽人講hku ust master比cu好好多 唔計呢幾個月嘅事都...

UST貴好多

巴打 報完名有無咩野消息

有無人報左health services management？

無消息

interview 唔洗。。但拎offer 要齊 recommendation

cu 平。。

27/12 報左，但referee 未交

in完，等消息

而家先報係咪無行？

點解唔試？反正都係用錢埋砌

有無人報咗ITM?

今年咁早

無soci底嘅 我估會學到好多嘢
有soci底嘅 恭喜你 你係碩士啦

有，咩消息都無

見前幾頁有人話 有d科冇letter都照入
咁其實兩封係入門門檻 定唔交都冇所謂

小弟19grad 要問就淨係得fyp supervisor
捻唔到另一個
如果問D有教過我但對我冇乜印象嘅 有冇機會都肯寫俾我

利申 三大文科
想報佢今年新開 msc sport science

你無referee letter 佢都可以照interview 同出offer 比你
但係你決定讀既時候就要補返Referee letter

fg畢業報定係已有社福界work exp

推推推

Fg畢業報

理論上你未有referees佢都會比interview你，但佢收你果陣果兩個referees就要填好。

唔好意思 好多嘢問

你個transcript係自己拎完寄 定係麻煩自己間大學寄？

其實係一定要間u幫你寄...

咁大鑊...

唉 大鑊 唔知趕唔趕到

如果cu 本科就可以係自己寄

好大嘅官威...

睇咩科，我果科唔係。

收到status update email...

Your application is under processing and may need a more detailed assessment, we would further contact applicant if additional supplementary document/ information is needed.

感覺好似落咗waitlist

交齊野？

交齊

但有無巴打未寄official transcript 都轉左Applicatuon status架？

有無人有graduate school既正式offer

上年grad 今年想報 可以交流下?

係就好 好想讀書但連interview都無

有冇人online referees 未寫report已經收咗？

巴打知唔知有無admission test同interview? 我bachelor都係完全唔關事
利申未報

已聯絡

in完收埋

聽講呢科好似唔洗in架喎

Same 岩岩收到MSSc offer

佢email你？

你係1st round定2nd round？
嗰時冇報到，估下如果3rd round會唔會有翻interview？

Email 呀, 然後叫你上返個網禁accept/reject

應該係2nd round 因為我reference letter 過左round 1 deadline 先交到, 我估唔洗interview 掛

ching有冇報其他u data science 既master, 我都想報cu 呢科 thx

好似係每科個deadline 本身都唔同

過左deadline一星期就有offer喇
多謝offer god

表示無tg 可唔可以講下三大定八大同咩major咩hon grad啊？

星期五有potential offer，今日有正式offer
佢叫我入portal做online registration，但我用佢俾個啲資料入唔到
有冇人一樣？

交錢後要等三日先入到

我個科priority round deadline 係1月中
Final round就3月

係啊

有冇巴打報咗math education收到offer

有PGDE 先做到老師，當然唔排除有學校請未有pgde 既人，但請左後點都要讀返
MEd 就唔係做老師必需（想升職另計）

我上個星期寄左份transcript過去之後都無咩消息，想問下師兄你係大概幾時settle好晒啲野，同埋大概幾耐之後就有消息，麻煩晒師兄

咁你referees交晒report未

交晒啦 搵左一個professor 同former employer寫，唯有新年後再等下，但係想知in完有無話要做test/做background check果啲

有無師兄師姐係報左speech therapy, 有無消息

本身約左Skype interview, 而家唔知係咪要延期

Same here sor 㩒錯負皮

有冇人報咗history 有offer 了？10月報咗等到而家

依家咁既情況
派offer 可能又要耐d

我12月報咗math education，仲未有聲氣有冇巴打都報咗

我上星期收到 Journalism 的 offer 了！九月可能一齊做同學 XD

中大是不是很多 ｔａｕｇｈｔ ｍａｓｔｅｒ都不用ｉｎｔｅｒｖｉｅｗ？ 我有個 ｆｒｉｅｎｄ之前讀 ＭＡ Ｐｓｙｃｈｏｌｏｇｙ都唔洗ｉｎ就收左！唔洗ｉｎ 就收，好似真係有錢就讀得！

可以使用半形英文打字。

係, 唔好意思... 第一次用lihkg

仲考慮緊報唔報speech language pathology
有無報咗既人可以分享下

完全無聲氣 可能衰咗...?

可能啱啱過完新年未派到你啫
我想問你報嗰時交咗啲咩文件呀
有無考ielts同埋有無人做你referee?
仲有personal statement打咗幾多野
唔好意思好多野問

唔知我答你得唔得?
我交左乜野：
IELTS: 無 (因為在香港讀 degree)
Personal statement: 3 pages WORD (講下點解想讀, 自己的 background and career goal)
Referee: 找了以前大學的兩個 lecturer / assistant professor (CU會 send 個電子版 recommendation form 比佢地填)
Other documents: Degree 的 formal transcript, public exam 的 cert

唔該你呀
咁我聽日睇下R唔R到啲lecturer幫手寫啦
我垃圾second low，有得interview就當嬴

預祝成功，加油！

大家咁話
你係報咗呢科咖可～？
介唔介意交換tg

不好意思呀，我不是報這一科。。。只不過科科都係交嗰啲文件

好啦咁～加油呀

我交左兩頁personal statement
舊老細同lecturer 嘅referee
唉不過應該無機

我今日先比$300 睇嚟我都無咩機
我想問你personal statement upload咗去邊

佢有一頁比你 upload certificate 的 , 就係0個一頁~

Thanks ching

想問收到offer嘅巴打，有冇email通知？

有:

Dear Applicant,

We are delighted to inform you that you have been recommended to the Graduate School for admission to MA in xxxx at the School of xxx of The Chinese University of Hong Kong in 2020-2021. The official admission offer will be issued to you via online application system within this week if all of your application and the academic qualification are approved by the Graduate School.

好早報好早收，但身邊朋友上個月先報（文科）

我文科收左

有無人報過/報咗 MSSc in Corporate Communication?
18 sci grad 但覺得搵工唔太掂，想轉taught master黎洗洗底

Third hon 係咪完全冇機

有無人ece master 有offer?

聽朋友講報碩唔士就唔太睇成績，識人緊要啲。有啲朋友冇Second Up都照報外國碩士，當然要睇埋你讀咩啦

Thanks Ching
第三年報想考個社工牌 但三年都冇收過interview

有冇巴打收到math education offer？

冇交Refrees同Personal Statement係咪玩完

明顯係

一定要有referees?

係阿，但聽聞未交得切都會有interview ，但一定要補。其實好多master 嘅科都要有兩個referrals ，唔知你個科係咪，你睇清楚你個科嘅requirement 先

我果兩個referee交晒report，但唔知佢地收唔收到official transcript，個office又唔知幾時先至開番，打極電話上去都唔通

你見到你application system 顯示佢哋submitted 未？

呢格見到我啲referee submit晒，其實最大問題係我唔知office d人幾時先番工，又唔知我啲資料交齊晒未

咁掂啦

我報左, telegram derek419

巴打咩情況，我冇用telegram，大家係度傾下

冇消息

我都係希望大家有機會做同學

你數底出身？

唔係，不過而家教緊數學

我都係教緊，中/小？

有冇巴打報咗taught MA 哲學

小學，你呢？

我都係，我數底麻麻， 見佢網上啲數好似幾難😰

邊度有得睇？定係course outline嗰啲？

有submit都要交，transcript要正本，其他副本，連埋佢個cover sheet一齊寄過去

本地 Taught Master 討論區 (1) 返工撚想搵PT Taught

Sorry騎劫下想集中info
如果有傾開taught可以去comment埋

你睇課程FAQ嗰度有

係既咩

想知有冇人報左 Msf ?

我都有睇過，真係好難，啲數好似同中小學冇關

LU有冇？

點解cu好似無logistics/operations management之類

想問呢一個唔係要interview嘅咩？

月頭報咗pgde，月中已經收到interview

c打咩科？

Journal 宜家都冇消息 係咪冇機喇

12月in咗之後就無消息

報左full time 可唔可以改part time
約左interview
有無人試過

過兩日march interview，唔知咩環境呢

Skype in重要冇得拎其他野出黎

都唔知有咩可以準備

有冇巴打已經收到 data science offer 啦

有冇人報咗CS full time

有無人報左sociology master?

問咗咩問題

絲打你係報mphil?

CUHK 準備skype interview喇聽日

Me ahhhhh

MBA

祝你好運！

加油

加油 interviewer 好nice

好想快啲派offer，好心急

In完完全唔知講過咩

你今日幾點in啊

11點吖，重要in得幾分鐘

唔係囉，大6仔，日本仔啲人in好耐。
你in左幾耐？

自我介紹。點解想入？想學咩？工作經驗學到咩？Then bye bye

你係咪CU親生？offer快既2月尾，慢既8月我都係in多年果啲黎咖喇

係殺左我啦
再考唔到master，幾時先考得牌
啲professor個個都笑騎騎放毒蛇

外國普通大學。我諗幾十掛要睇CU親生同HKU今年有幾多人報

唔想Skype interview

等時間果下好難頂，廁所都唔敢去

有冇人報左nursing master?

Agger

有無人報左applied ling/ling/speech therapy

睇咩科

我本身有英國Master同UG, 畢左業幾年
UG學位得2nd low，PG計過應該有3.3 GPA
有少少工作經驗
但係發覺做野好冇方向，想讀多個Master考慮上Phd(如果得就當跳板去外國再讀Phd)
目標係CU MSc Econ，我第一個MSc就係讀Econ
唔知搏唔搏得過?

我有問題想問下你，同樣想報想留個tg 巴打可唔可以比我問下問題 @hello_asking

有冇報risk management sci嘅ching

有冇人報Mphil Econ

易唔易入
你咩background

等三月出offer

冇in。一月apply，到宜家咩聲氣都冇唔知係咪收皮

巴打有冇消息？

大家如果怕私隱問題唔想公開所報院系
可以入Tg gp 討論

仲有冇巴打係報咗MSc math education

in衰咗係唔係等於已經無offer
要下年見
唉

大把野講唔表示又收既

做咩咁睇唔開
個prog 9成nds wor
點解唔讀mphil

巴打，想問下你係幾時報名同埋交晒啲document架？

So far 依家office無開，我都唔知我個申請到底搞成點/ 仲會唔會有interview

12月頭 應該無人喺office唧 你等吓啦 應該點都會有interview掛

入到咩
如果佢收讀過MSc嘅人我搏呀屌

想問係咪要 gmat gre 而家溫趕唔趕得切

有冇MA (ENGLISH TEACHING)既朋友？

咁快嘅咩。。

大家有offer真係好我都想收到offer

正常in完幾耐有。。。

呢個時勢, 留返D 錢旁身也不錯...
讀一個 master 都起碼十皮！如果突然無工開或比人炒就大件事了！

頭先睇返發生無upload到啲Files上去
不過有另一個system upload
洗唔洗Upload返

利申 in咗 佢地都有睇到啲Files

幾耐無消息當收左皮

之前報maths education位巴打係咪到？

me
你得咗?

係咪都無聲氣

都唔知係自己唔得定佢office 停工

1st round

絲打你有消息未

唔知CU 係唔係比較著重academic background, 唔多理working experience 作為收生標準

咁顛？！中文得5非二大中文系都教到中學？！band3尾？

全部post grad programme都唔係rolling basis 唔洗諗咁多

係唔係rolling basis要睇咩department
我master同學2nd low但好早就報佢都入到
其他local同學都1st hon
佢仲話個陣個department打比佢叫佢快啲交ps
佢交完兩日後收offer
所以ps一定要有 但內容就未必咁重要

。

收到email話上graduate school， 希望做同學😊

9成都得

大學而家有冇人返工幫手寄transcript

巴打們知唔知暴大social work master門檻高唔高

睇下邊間
有幾間office 唔開 但可以網上申請

冇referee係咪一定唔會consider?

Hku知唔知
網上申請咗 但send張covering sheet俾佢嗰陣話office close咗
聽日撥個輪過去睇下有冇人聽先

In完一星期無offer係咪收左皮

如果你係報rpg，通常幾日內會知結果

MA的話我唔知，你可以send email去問下

有無巴絲報左MA翻譯

推

MSW定MSSSW

推下

苦等消息

總之任何 education - related 就得啦

讀緊master ELT, 唔係cu

Pt?

有冇人報咗MSC

here

巴打有無收到咩消息啊

冇

我都報咗MSc math education，又係乜消息都冇，唔知係咪MSc特別慢

at least 7.5

之前問左個大學老師肯寫信，3月中就dead, 但係呢排佢冇覆機，有冇得改，in case 真係趕唔切。。。

有冇人報左ma in psy?

Reg緊科了 唔太識用個system

下點解咁快既

我想報呀 你收到offer未？

我2000字都未死掂啊 巴打

我都係 其實重諗緊邊個好
Philo係咪真係乞食

唔通真係要deadline咗先開始出offer

報得哲學都唔會係預黎for揾食嫁啦

唔快啦 2個禮拜前交錢 唔知係咪要reg了

你reg未 記得你讀同科ft

我未呀 我都交左錢 都無消息既

留名跟進

交完14日就可以開個account 之後係點 我就唔知了 唔敢亂reg住

同你情況一樣，你可以send email去grad school，佢會幫你extend個deadline，不過你最好再提一提個prof，佢地有時真係忙到唔記得寫

下有啲咁既事？佢sd email叫你開？

我萬事俱備 只欠二千字
你寫中定英 係咪真係寫足二千？

佢instruction有講 offer email 有兩份attachment , 唔係交錢果份

唔該哂你即刻開左

聽日會打去問下洗唔洗reg科定會有d咩指示

咁我祝大家做得成同學la

有冇人有報家庭輔導？係咪唔洗INTEVIEW架?
另外想問下第一期學費可唔可以同學校申請左有non mean到手時比?

有無人報data science?

有冇smhs

我報左，但仲未有回覆

我 1st round 報左，一月頭收到offer 了，不用in

我都係

有冇人都係2nd round 報已經有offer 等到想死

我on99自己寄左transcript copy過，係咪要搵返大學寄過去

直接派offer?

絲打係咪收到面試通知啦

同問，現家報仲有冇機

part time ar

係呀, 感覺好似有錢就讀到~ 唔係好矜貴~!
(利申: 三大社科, 2nd Low, no related working experience)

Msc Maths Edu. 嗰位巴打here? 有冇消息?

我係度乜嘢消息都冇你點呀？

History PhD 都未有消息

有無人報左ITM?
2月19報未有消息

未報 打算報
係咪全年視像上堂？

唔係。在社會打滾左好耐！

唔怪得知

有冇人 msocsc cp ?

報左philo

可能下年報

有無人報MSc Math, 難唔難入？

會下年報

岩收到risk management interview call, skepe in. 有冇同路人

The Faculty has recommended your application to GSO. 姐係Faculty 得左等 School approve?

有冇人報ITM 有消息？

你本身係唔係做緊 media-related field??

幾時報架巴打

年頭就報左喇

我趕唔切round2報
2月19先報 要等下可能
但巴打你照計應該round1
有無打上去問？

有呀，打過，佢都係講reviewing 嗰啲答案
睇黎冇行

好後悔無12月報
3rd round其實係咪已經來年請早

300蚊咪搏下囉！

我估睇多唔唔多人報掛
試下囉

我都等到冇哂感覺 😂😂

有冇人報左public health taught master?

有冇人報左engineering management有offer?

有無人有報Msc risk man

我啊 不過個programme要幾年工作經驗 唯有草下經驗先

想問下你係咪之前有收到email話recommend?

我仲未有消息

過年前報咗ft gender studies 到而家仲係音訊全無 好擔心

收到intervirw call. 請留tg

master讀的東西和undergrad的應該差唔多，點解你仲讀嘅？！

有無人報左cultural studies

放心啦，呢類型嘅科目，開來係賺錢，正正常常有大學畢業，一定會收。

你幾時interview㗎？我上個禮拜三in到今日都未收到recommendation

死火咁係咪無咩機會希望有緣做同學

有可能既 但啲offer都派得7788

[member]但未收到消息係唔係selected[/member]

另外有冇巴打報咗Mphil/PhD 哲學？

收左Offer?

Taught Master 而已

報左 second round
收到interview

報左MPhil waiting list

any news from MSc CS

我未收到 我19號係咪計Third round?

巴打個admission status都仲係 application submitted?

想問下巴打幾時apply交齊文件
最近先交齊文件無收到interview通知

12月就交齊喇 1月頭補埋ref letter

點解收多過之前

有冇巴打知taught master MA in chinese language 難唔難入？ 係比錢就入得定好似mphil爭崩頭？

仲未有消息

我下年先yr4 諗緊下年報唔報 聽frd講爭崩頭 難到好似mphil咁 係咪真架？

[url]但你嗰陣status係咩transcript係叫學校直接send過去 我點知cu收唔收到[/url]

收到個department會email同你講

我第三round直接有offer你地邊間u?

有冇巴絲打報左MAFCFE?
收到recommendation係咪即係已經有offer?
連in都唔洗in，明明好似幾年前都幾大競爭

我報咗
1月中報都宜家都未有消息

我都非三大，不過我主修中文，今年應該易d入，佢比得你interview機會都大架啦

淨係收到email話我文件唔齊，要交original

反而我無收到department email同我講

個status 一直都係application submitted
會有唔同既咩

點解

點解得CU要寄正本transcript and cert?

有冇回音？

係咩

我想問係自己寄正本去定要ug大學寄去

大學

有無巴打ma philo有回音

有 有無收到interview通知？

未有啊 你呢

同露人

未啊 好似之前都係3月中出interview 有咩消息就update下 thx

好啊到時update下大家 btw有無報埋hku啊

有冇報其他大學？

報左MA In Fine Arts
In左未有回音
係咪啫係冇機

問外國大學攞transcript要比錢

外國大學直接寄CU唔洗收錢

係咪電子版咋？

唔係，佢話學校寄學校唔收，直接寄俾我就收

我個間current student 就唔洗比錢，但grad咗要 £19 啊

咩科啊

係啊 岩岩終於寄咗documents

幾時報架？

恭喜

恭喜！九月見！

報左hku, 已經收到offer

有冇巴打知道暴大msc maths 同 maths education 有咩分別？
如果想教中學讀邊個好d？

offer？唔洗interview

想教書一定係PGDE

你報邊科有offer啊

你本身ug讀咩？
利申：教緊小學，報咗maths education

本身ug 讀engine
而家已經係中學教緊 不過係0.5
而家想搵gm 位
而今年我都報左pgde,
同時唸住報埋master
但唸緊msc maths 定maed 好

如果已經教緊，感覺上會補足學科上嘅知識多啲，始終中學係幫啲學生考dse

想下年報CU Master of Psycho
本科education
但想向clin/counsel/io psy發展，唔想上ed psy
有無ching俾d心得同意見

請問有冇人收到cuhk MA PSY offer 同時都報左hku ma psy?
Cu 30號前好似要俾留位費，但係hku應該會遲過佢出offer. 唔知大家會點樣揀

明嘅，但真心對psycho比較有興趣
然而其實依家係香港唔係做商界嘅話，行行都窄？（好似係？）
所以其實都好爭扎，係咪要讀個master LOL

Sad巴打
但上clin psy是咪真係極困難？至少想知狀況

想問下你poly in係online咁in定要去poly呀? thx

thxxxxx! in完嘅話介唔介意分享下會點問

恭喜晒你 btw扣左文憑同first round都唔知有幾多個位for second round

Data science?

有喇，快快加入我地的TG group la同學👍🏽👍🏽

想問你地有冇人low 2nd都有offer?

唔睇好呢幾年經濟, 想去讀書順便搵清個方向

利申: 英國大學2nd low, 亦有個MSc, 不過想讀多個再接Phd

low 2nd讀外國碩士揮個手
其實有d U易入, 鬼叫學費咁甘咩

係掛

沙基利

有無人收到gender studies offer?

交咗documents後大概幾耐有消息？就嚟refresh爆個email

Thanks

咁快!??

有冇人報左ms gastroenterology pt

一齊拜offer神
收到poly offer但想讀cu多啲

想問下你地收到offer要幾多日之內交錢？

有冇巴打報engineering management有消息？
如果cityu second-low報係咪中大己經唔會收

Recommendation letter講緊嗰2封推薦信？thanks

Oh,呢個都要等兩個禮拜!??

巴打咩program? 留低費幾多？

收到offer了

有冇人冇推薦信都可以in?

星期1 philo MA zoom interview
好緊張

Data science 有offer 啦

full time 定part time

未讀過psy 想入MA in psy 難唔難入？

有冇人報左archi

有無人報biochem
12報到依家都無消息

有無人有intercultural studies 消息 就黎成個月

報左運動醫學 岩岩interview完

巴打可唔可以分享吓interview問咩？我見MA Philosophy個FAQ話一般唔會有面試嘅
利申：有意下年報

我收到interview 仲以為係出direct offer

問亂世點解想讀哲學
近排睇咩書
你本科同哲學既關係之類

Btw收到offer了

一樣報咗 未有offer未有interview

留名等開學
教授好似係強國人，擔心

仲未有聲氣

想問大家幾耐交齊推薦信？如果太耐未交係咪會unsuccessful我？ 因為我每個禮拜催個prof都未得已經唔敢再催

有冇人報左cu master in nursing又收到Offer嫁
Poly收到Offer月尾要交錢 但想讀cu多d

幾時收到？

Congrats

In左啦用zoom

有 但仲未交文件
有興趣可交流下
TG: Cobainkurt6

有興趣報

有冇報左master of finance ft 嘅人有消息？

Graded

Psyc 19年9月開學 讀緊

有無人收到 Msc Math (pt) offer

仲未收到

想問吓你哋係maths / maths and pedagogy 啊？

maths and pedagogy係eduhk 的，呢個係maths education，Cuhk

啊明白唔該師兄

offer god
今日in完 求offer

月頭至月中報左fin tech 未有消息報之前打過去問 話無interview 月尾會再review 1 batch 希望下個月有消息

其實edu u係咪一直有派offer 但又好似見到有個talk 4月頭搞嘅?

想報 留名學野

CS full time any news

應該係最後一round 三月頭至中apply

CU law

如果用 zoom, 我都會 apply defer~
大拿拿3皮一個 sem, 唔想變遙距課程！

3皮算平

X2

巴打/絲打你地那個 master program 要幾多錢？ (2 年 total)

hku?

cu

收到cu offer但poly無消息poly有無叫你interview定直接收

直接收左叫我交2萬1丫

你係報poly master of nursing or science in nursing

Master of science in nursing 我part time讀
Master in nursing得fulltime咋嘛
你係pre reg?

係呀， 但一直無消息

I see 我post reg丫因為 可能唔同掛
我cu post reg都未收到offer

我同你相反好奇一問，點解想入中大>poly？

Master黎講Cu better than poly
個profile會靚啲 同埋多啲Management

如果兩間學費唔差得遠，我都傾向揀cu

1000 留名